請 無 限 煲 大 散 彈 槍 事 件

人 神 共 憤
勢要推到全球

推

Pish

屌佢 佢手指已經準備好射嘅動作 係唔係痴撚線

實彈

點解蘋果話係雷明槍@@
雷明即係散彈槍？
【逆權運動】「士沙」無警告兩度舉雷明登長槍 指嚇示威者

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

雷鳴/明登係枝槍嘅牌子嚟
因為佢嘅霰彈槍太出名
所以會用牌子名嚟做稱呼

Push

reddis戰線好多
但twitter唔夠, 幅圖傳唔到比全世界阿

推
-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

推

-----------------------------------------------------------------唔好去瑪嘉烈
【緊急！】唔好去瑪記，就算入都唔好上外科病房

-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

霰彈槍一定係裝實彈？
定依家海綿同橡膠都改叫實彈？
因為超過2焦耳

[又係公務員!] 就星期五公務員集會及下星期一全港大罷工-公務員跨部門聯署聲明

Up

push

下次試吓講 「我而家走」「我幾點會走」

又係一個死光頭

Non-lethal 嗰枝唔係橙色槍托咩? 呢把普通 shotgun 鬼知佢上真彈定橡膠彈

雷明登可以射實彈/橡膠子彈同布袋彈

雖然過2焦耳係違法(民間嚟講
但唔代表佢係實彈
呢個係意義/本質上嘅唔同
實彈係會指霰彈(真係打仗用會"極度輕易殺人"嗰啲
就算你橡膠子彈再高焦耳
都唔會超越"實彈"呢個名
你睇報紙佬除非以為有晒證據
係唔會亂寫"實彈"

至於橡膠子彈,布袋彈同海棉彈
會叫"低致命性子彈"
可能你唔認同
因為佢的確會殺死人
但相比起"實彈"
佢真係低致命性啲

咁呢張圖點睇得出係實彈？
同埋係咪仲有其他槍可以裝啲彈
之前啲po沉左唔記得

其實我連催淚彈都覺得不能忍受...
點解我哋出嚟爭取要比人武力驅散
明明我哋之前咁和平

爭取民意、國際支持，唔好進攻、還擊

推到黑警仆街

黨衛軍用散彈槍射香港人

呀sir唔洗開鎗都送子彈出嚟

推撚到上國際法庭，個分區嘅最大粒都要付刑責

淨睇目前嘅圖係睇唔出射咩彈
要睇粒子彈嘅彈殼先會知

警察的確有好多槍
大概可以分做3大類

1.)用嚟射催淚彈同海棉彈嘅發射器(槍管較粗而且短,子彈射一粒就要入一粒

2.)用嚟射橡膠子彈同布袋彈嘅霰彈槍(都可以射實彈)(新聞通常會講做"長槍")

3.)用嚟射實彈,為最高級武力嘅步槍

我頭先係閘入面，好多人圍係閘口睇，有好多好驚

請文酸同上面粉嶺單嘢拉埋一齊講，全街白衫揸武器就掉頭走，行街就出雷明登

安已不

呢單野可以煲到好大

一定要推呢張
比全世界睇班犬喺地鐵揸槍

單單係今晚咁都可以出槍已經可以煲大佢

其實槍只不過一個"平台"，彈藥先係控制佢咩威力
佢散彈槍應該係入橡膠子彈 / 海棉彈
枝槍唔係問題，咁樣舉槍指嚇市民就係問題

當黑社會著上制服
法律變左黑社會殺人放火既幫規
出黎遊行都被人告暴動
香港人，你仲等咩？係咪要被人綁實哂手腳被枝鎗指住個頭先開始考慮還拖？

係無公義、政府無法無天既情況下，大王既說話絕對係真理

Send畀ny times bbc

好似話非實彈既鎗會有橙色既部件做記號

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

有冇相係可以好清晰咁睇到喺 地鐵站/巴士總站 入面揸槍

粉嶺發生咩事

睇佢瞄準同槍既水平位置，好似想拿你命咁囉，以為同人駁緊火

求圖

已經情緒失控⋯⋯小心

睇咗先 唔好搞大住 費事畀人反咬 雖然佢舉槍係好唔啱

仲要違反警察守則，國際公約trigger discipline

呢d消息比全世界
可以有助香港攬炒
雖然要推翻政權就冇乜可能
但攬炒都仲有得搞
隨時係抄車之際跳車 仲可以生還

呢張已經夠佢死

雷明登可以射實彈/橡膠子彈同布袋彈
非實彈既鎗係會用彩色托
既然無開過又唔係彩色托

文宣要屌警犬用實彈指嚇人, 手指放板機企圖謀殺

警犬根本無任何證據證明自己清白

香港愈黎愈危險
希望各國盡快發出旅遊警告依家未夠多

市民都嚇親

元朗自膠，新北啲地方成撚日記錯

想問吓隻光頭佬係咪比人打完先用槍指住人??
定係指完先比人打到仆街???

乜9唔好搞大住呀？屌你老母

有班會員正一垃圾
當然有可能係鬼

呢單野警犬無可能證明左自己當時唔係入實彈
竟然想比位警犬spin走

知唔知咩叫政治

推～

條撚樣擺明系嚇，手指放得系板機護環內9成系準備開槍，但系支槍如果系上膛狀態既話，圖中位置有粒槍山活動制會突左出黎，但系圈左既位置無突出黎姐系支槍無上膛

推呀

去關心佢突然跌倒係咪心臟病發咋
香港街坊一向都好見義勇爲

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

住元朗狗舍

防暴槍係橙色槍托

呢碌炮係真槍

自己睇, 警犬射橡膠子彈係用彩槍托
呢支全黑

當然都可以射橡膠子彈
但警察意圖謀殺先係最好文宣

我唔撚理，佢擺手指喺trigger就係違反守則，仲要恐嚇市民行人

咁近射 實唔實彈都死啦下話 屌你老母黑警

pish

推佢老母
推到黑警死全家

瘋狂接佢哋放學

自己諗

國際上
1槍械不得指向別人作恐嚇
2未發射不得擺手指係板機
3警察無能力證明只係橡膠彈

格硬argue唔係真彈班鬼係比位政府走

Share係d人權歐美明星ig !

以為自己好撚型
點知一炮都出唔到

係
橙槍叫non lethal weapon
通常防暴用
呢種通常入實彈，即係散彈槍

屌 你 老 母 死 光 頭 佬

霰彈擊中唔係頭都實死, 中彈器官一定唔完整
Btw「霰」

推撚爆佢
以為自己好撚型

根本無得spin
non lethal一定係橙槍
唔係橙槍即係實彈
無野好spin

想殺普通市民

【警方及撐警人士唔使諗點spin啦】

因為喺冇得spin。

五年前佔領行動時曾經有防暴警察舉槍指向市民，但當時防暴警察只不過喺嚇人，勉強仲算跟足用槍守則。但今晚光頭佬舉槍完全兩回事，佢絕對唔喺想嚇人。佢已經進入ready-to-shoot嘅狀態，佢喺想開槍殺人！

呢位光頭佬唔單止喺暴徒，而喺葉繼歡。咁都冇死傷出現，真喺上天保佑香港人。

射啦

好

天水圍西鐵k76巴士站嗰邊好多狗已經上緊裝備
而家圍天水圍警署嘅小心 可能清場
已經有十架警車過緊去
需要大家轉達畀現場義士
大家幫手推

記住文宣一定要咬實警犬想用真子彈殺人

推去外國！

得果幾條友甘夠膽攞隻槍走出黎? 比人放上枱推出黎做靶?

扲住支槍就上曬身， 結果俾人打到仆街咪又係扲住。
咁中意支槍，轉行做介款啦。

根據所謂加一理論

就算係5毛spin示威者打人都不可出槍

如果係橡膠子彈一早開左
近程用真彈一定死人,條友唔知元朗坐館二哥保唔保自己

屌你真槍？

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

推！！！！

癡9線 煲大佢！

警犬父母車頭相

警員舉槍就似如箭在弦，拒地殺紅了眼，有咩容易下次真係會按下機板。睇尼我地都要準備好，無論受死，定系被捕都係

已經放入trigger
證明我地香港警察機關
就算意外開槍
死左人都唔洗驚
我地香港警察機關係最大
支持香港警察

真彈

話之佢入面係咩彈
淨係拎shot gun 呢樣野已經太過份
張相夠震撼性
用呢幅圖去做gimmick 搞大件事佢！

推 死光頭佬

係咪有病
拎住支散彈係條街周圍指

一定要無限煲大佢

實彈黎？

同溫層推無用
推就推出同溫層

唔係唔知入面係咩彈
而係要煮死黑警就要一口咬定係實彈

睇相係分唔到的,以香港警犬現時的國際形象一定大把人信

唔洗知
因為橙槍係non lethal
呢支一定係實彈，同14年個支一樣

推
黑警情緒管理控制唔到
用實彈槍對住一眾手無寸鐵市民
係 真·無裝備 既市民
黑警以為自己好型 用不屑眼神上彈
意圖殺死市民為目標
胡亂舉槍 無警告 無旗手

佢咁撚型，一定要推
屌你老母黑警死全家！

會唔會唔著裝甲
但係咁樣拎住枝槍出黎

重要咩？一開始拎住把雷明登出嚟係正常？

到底係開左定無開

食雞食上腦

煲大！

但各位巴打 憤怒還憤怒 黑警已經係準備開槍狀態 就應該走 。我睇直播仲有人掉野過去玩命 如果走火 有死傷 大家都唔好受

推吖

推到佢仆街

推到仆街
8月5號大罷工!!!!

Push !

大家幫手唱去台灣

有其他國家傳媒跟進效果好過你逐個人傳教
各大台灣媒體,政黨, 立委facebook

雞仔餅又柒

唔記得射左幾多催淚彈？
唔記得遲左幾多分鐘先到元朗？
唔記得打左幾多次記者？
唔記得比人捉左既義士係比速龍打？

全撚部黑警都係過街老鼠

係同一把槍嚟 m870，橙柄一樣可以射實彈，木柄一樣可以射橡膠彈布袋彈
只係橙柄一般係大型群眾活動時用，明確咁俾外界知到佢係射緊用作鎮暴嘅非致命打擊彈種(布袋彈、橡膠彈、催淚彈)
留意支大口仔本身係可以發射高爆榴彈

- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條例
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

光復香港 時代革命

有冇人擺上Reddit

又要reddit 文宣組出動

找人推比CNN！

急，快煲大散彈槍事件

我真係嬲撚到癲左

上咗bbc

拿 呢枝就防暴用
呢枝就光頭呀SIR既
你話槍托似色差我都信
個stock位好明顯唔撚同 極度懷疑呢枝係實彈槍

關心佢啲狗仔女

依單野好撚大獲，一定要煲

推推推

你收撚皮啦5毛，擲你野就可以拎槍指人?blocked

up

勢要全球主要媒體都望到

Nope
枝槍已經係問題
用槍指市民係更大更大問題

唔怪得之啦 原來元朗狗 話唔定黑底都似

最大問題係隻閪手指已經ready to shoot

無限上綱

Print出黎貼堂

話之佢咩彈
佢係有動機隨時可以開槍射死人
一定要推向全球

A2 size 唔該
全港18 區包埋香港國際機場

要加上字 佢地係用m870雷嗚登散彈槍

先例 CONVICTED GUILTY

光頭黑警無性
想槍殺市民

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

太
過
份

今次黑警死全家都唔夠

呢種失控警員真係計時炸彈，隨時爆，留佢係度好危險

放係各區連儂牆有冇得諗

呢個係基本盤

死光頭佬，俾機會你紅

要佢紅過荷里活巨星

其實未有人知係實彈定係其他，都係估估下
不過比佢解釋就一定唔會係實彈

推死個黑警

推撚到佢去死

幅圖已經夠震撼性
話之佢咩彈
要先發制人
告到佢全球都識！

推到佢死

黑警有諗過普通市民，搭地鐵返屋企嘅時候無辜俾人打嘅情形嗎？
頭破血流，背門全部都係打藤，頭殼頂畀鐵通打到連針都要縫兩粒鐘，
醫護人員無緣故要OT，去醫一個頭被打嘅廚師。

佢哋呢啲咁樣叫做「屈辱」，唔夠其他無辜嘅市民萬分之一，但口口聲聲要報仇。
依家高手用嘅子彈全部都係香港辛辛苦苦納稅返嚟、MPF黑扣返嚟、官商勾結返嚟，市民大眾嘅血汗錢。

底已起
超級精神病5毛藍屍
咪撚理佢

警權至上 支持警察

煲
大
佢

要好好同佢對仔女講宣揚吓佢老豆威水嘢，當街開槍想殺人

佢肯撚定紅撚過the rock,有實戰記錄

agger,白卡都唔洗check

揀張靚相聽日周街貼

咩周街呀，貼上去啲國際人權明星俾佢哋睇香港警察幾咁暴徒

開啦屌佢老母 黑警一開實彈槍佢地就仆街

原來又係元朗黑社會兼職黑警

挑 四圍舉槍 情況危急到上埋膛喎 咁最後佢又唔真係開既？

痴撚線, 做乜野出 雷明燈. .
ON9 咩. .

推到去軍事法庭

有記者擋、勸阻
詳情睇隔離post

指嚇哩個字眼太溫柔
講到佢唔會開槍咁款
至少都係脅持 啲人上前一步都可能比佢打死

煲到最大
俾全世界都知香港警察 猶如垃圾

最少係脅持
而且係有記者上前勸阻先無人死
否則後果不堪設想

p

係，唔好話咩入面可能係橡膠乜乜77，佢支槍唔係防暴槍+扣板機+加ready to shoot個姿勢根本就係大問題

歡歡都無佢咁撚明目張膽

仲有葉虎嗰單

推到全球媒體睇到為止

大家可唔可以一齊翻譯整文宣send 哂比BBC CNN New York Times etc?

你up乜鳩
你係咪想講1:20同3:08果粒野?
有無上膛佢都係凸出黎架喎
同埋粒野係左邊 呢個角度點影到粒野係咪突出黎呢

我覺得冇得推，因為有片影住佢俾人圍毆在先

Pizzh

好驚驚，原來現實同做戲一樣，警察會喺鬧市用槍指住市民

你支實彈嚟架 打war game呀

我唔打war game

屌佢老母已經唔係防暴

係想殺人了

已經顛過大陸公安
大陸公安係大城市其實唔敢

應該係得平壤秒到香港

光復香港
時代革命

食屎警狗

我係香港人，8月5我會罷工

唔好話開槍，咁樣指住人群，一走火，全部人白車都唔洗call，直接call黑箱車，呢枝散彈黎

master Wong

piah

撞番呢個post上去呀

煙花單野係要跟 但呢單對對面更有威脅

push直接傷害街坊

推呀屌你老母

係學校門口貼佢老豆張相，D同學仔傳傳下就會玩排斥

0

PUSH

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士

其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

4:［有片！］葵芳站警車突然加速衝向人群！！！

推一推

唔好俾天水圍單野分散！當日元朗上環都係咁！

聽日930東區法院

等我幫你大力推

香港人好撚慘 左邊食散彈 右邊食煙花

push狗亂咬人

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士

其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

4:［有片！］葵芳站警車突然加速衝向人群！！！

5:[有片]岩岩葵湧有防暴追住記者狂打 仲要係用盾打頭 用棍追打 當記者係狗咁趕

外表兇狠，XXXX

pishhhhhhh

要推番上黎 雖然天水圍單野都好撚過分

但對住市民舉槍上膛更加離譜

推推推 要煲大佢

實彈有排玩

又唔撚記得？

唔係易咁簡單係直接打爆你個頭都仲得，近既話打身都可以打爆

推呀！！

推推推推推

推
無毛狗想真槍實彈

片尾嗰段好似有火花
係唔係開咗一槍

香港十二點鐘後由我話事

有音樂聲

認真問有冇safe lock之類既野

要出百佳張相

Police attempting to shoot citizens outside of supermarket.

直白啲理解就係，一槍射到你個身好似西瓜爆開

遲早有人死

光頭佬跣親惱羞成怒，要址棋發洩

推爆

屌撚矖所有撐警既仆街

唔只天水圍 推呀

燥底狗失控 隻手指郁一郁就死人

點解做得督察都係光頭???

因為無法無天啊
哈哈

推 依單野比天水圍單野更爆

五大訴求
一個不能少

推爆佢

屌佢老母臭x

班食屎狗

接手足出嚟

你拎真槍？

家陣殺咗人定放咗火吖

屌你老母
黑警死全家
黑狗冚家剷

好多人唔知
以為用支槍嘅顏色去分支槍入咩彈

麻包袋啦

佢唔驚真係會殺死巿民既咩

屌 我覺得 香港嘅安全問題已經唔單止出街俾人打冇人理
係搭巴士都有機會俾真槍射

黐鳩線

煙花都算小小火啫

你吖媽個閪
咁撚小事你出真槍

其實真係要拗仲可以拗話冇上彈添
提出嚟講，只係等大家有個心理準備
差佬一定會有好撚多藉口推

屌你老母

光復香港 時代革命

push

2019-8-5 三罷

一齊玩大佢

推呢個

第5秒雷明燈上膛聲

係咪似曾相識呢~

戚測>boom

【大家入嚟諗諗】精神病患者能否擔任警隊前線(配槍)職務？

好嬲

光頭支槍真係上左堂諗住殺人，好彩有記者擋係佢槍前

我係香港人 8月5齊齊罷工
Btw屌佢老母

推！

借位推
[更新] 一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!!

港共政府要殺香港人

究竟係佢俾圍毆先拔槍
定拔槍之後俾人圍

好痴線...

屌佢老母9成9係裝實彈，佢手指重要摸撚住扳機準備發射

假設係實彈
雷明登最遠射程係160碼
有效射程60碼
危險射程40碼內(可致命)
而且子彈離開槍管係約1碼1吋既圓形擴散
佢想係30幾米內開槍
起碼死十幾個

嬲

香港人要罷工

光復香港 時代革命

班仆街已經失去理智、香港人要小心、只要小小問題、呢班仆街開左真槍都會狡辯係正確、佢哋已經架空政府！香港已死

推到有英文文宣

Ora ora ora ora

同中國特色一樣
解放軍只係用嚟鎮壓人民

我屌你老母

除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外

唔推唔係人呀！

聽朝東區法院要人！！！唔好當義士係 condom！！！

香港人起身未

機場宣傳

對黑社會就拍膊頭，對揸住把遮既巿民就拎槍指，黑警冚家剷

元朗牛屎佬 都唔知係咪黑社會一份子

係咪覺得自己好撚型

好撚嬲

推到外國同旁邊垃圾國家知 香港唔安全 隨時客死他鄉

屌，到底有幾多嘢煲

呢隻狗狗好撚勁呀！狗仔狗女好開心啦

邊條黑狗正常

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

痴撚線
亂咁向市民舉槍

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推佢老母臭閪呀死光頭撚
你老母好撚唔得閒呀咁撚老都仲要接客

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

你不如追究下佢點解要渣住把裝實彈既槍先

咁都可以出槍癡撚線

推
佢想殺人滅口

夠膽就一槍打撚死我

8月5日 一齊罷工

叫人唔好黎旅行 係地鐵站生命受威脅都唔知咩事

推，推，推

文宣！！！

pudh

文宣！

真係好驚

吊 又想用恐襲蓋過舉槍件事

其實天水圍煙花事件真係冇咁重要
葵涌用車撞人，舉槍先至eye catching

大量打手洗版
圍村煙花掟人地成日有

除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外
除射擊外,任何時候手指要放在板機護環外

手土

BBC已報

想殺路人！

DLLM

有藍絲傳一條片，係d人圍住條光頭打佢，之後佢先舉槍（但背景唔係地鐵站），係大馬路
有無巴絲知道前因後果，到底係佢係地鐵站舉槍先，定d人打佢先？

推呀屌

攻擊武器坐得耐，社會運動被你害
平民示威變暴民，國際不再支持香港人

柒到盡頭便是型!

push 8月5要罷工

好撚大個官威

推上國際

會嚇親細路哥,警察唔係保護市民咩?

屌用布袋同海棉彈已經好暴力, 依加仲要出真槍想死人? 煲到全地球都知!

琴晚睇live 見到班狗無端端起門口傾傾下就衝哂出嚟已經好嬲 追到入地鐵站仲要舉槍 鏡頭入面仲要有好多平民 有個女人起ATM㩒完錢 轉頭見到有狗仲要舉槍應該嚇死

Pish!!! This could be the thing that gets us the EU sanctions we want.

推到仆街！

都收到，即係點？

我冇嘢講

雷明登，Remington，好岀名既散彈槍型號

真

Trigger discipline breaks down into not having your finger on the trigger until you are ready to shoot.

如果佢打死人我估又200萬人上街

其實無論lethal定non lethal，都係子彈嚟，只要配翻相對應槍款口徑就可以上膛，所以其實你係唔會知佢用緊致命定非致命彈藥，但一般見到把木柄Remington對住你，唔好念assume左係致命性實彈先。
再者非致命性彈藥都有150焦耳左右，咁既距離下最少可以打到你斷手斷腳，如果個光頭佬槍神上身一槍打中要害既話自己念

推佢老母呀

烏克蘭就試過用橙柄槍上實彈射鳩示威者
因爲常識橙柄係射鎮暴彈所以到好多人中彈死鳩埋先知班狗load咗實彈上橙柄槍

再講一次
橙柄、木柄係同一種槍械，配返相應口徑彈藥就可以開槍

橙柄一般用於大型群眾活動時發射鎮暴彈，但同時亦可發射致命實彈
橙色只係明確對外界說明該槍械主要用於鎮暴用途，發射鎮暴用低致命打擊彈種
見到橙柄槍馬上尋找掩護物觀察情況再應變

木柄，金屬柄、無明顯顏色槍械一般為用於發射致命實彈，但同時亦可發射鎮暴用低致命打擊彈種
因槍支充填彈種不明，請假設已充填致命實彈，見到以上槍械立刻尋找掩體並逃離現場

狗隊使用實彈為中空彈，低穿透力但高破壞力，進入人體後會變型並造成嚴重內傷，十個中槍九個死

唔需要知
就算知都要扮唔知
連政府新聞稿都同你玩無賴文宣
自己人竟然走去幫差佬fc
係咪on9

pishhhhhhhhhhh

型

威啦
又上reddit front page

BBC 唔係報左啦咩？

理得佢咁多

無外國記者就出實彈

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

(多片) 天水圍恐怖襲擊 推上熱門

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

。

你係狗黎咋，當自己英雄呀

錯
佢係變態殺人犯

五大訴求 缺一不可!

光復香港 時代革命!

8月5齊罷工!

件事係好嚴重
上晒膛手指放左係板機，係堅想射殺市民。唔係示警咁簡單

推到全世界都見到

催淚彈槍黎

你都痴撚線，不如下次巴打你身先士卒去前線擋橡膠彈啦咁撚勇

屌拎住枝槍就想殺人

成班人圍毆佢 佢唔拎槍比人打死喎

咁你不如話果枝係仿真玩具槍

各位香港人

8.5罷工運動會係好重要嘅一環。請各位幫忙。為呢一班賭上前途嘅年青人，為呢一個警黑合作嘅香港略盡綿力。面對不公義，我地絕對唔會好似政府坐視不理。呼籲各位香港市民響應8月5日全港罷工罷課罷市運動，彰顯公義。多謝合作

香港人上

唔知已為拍緊警黑片咋。

估唔到現實會睇到呢啲場景

唔好屌我住
但佢可以話入左海棉彈/橡膠彈WO ?

而家問題係亂咁指向市民, 挑起混亂

呢個情況咁多人圍毆一個瞓係地上面嘅人，咁樣就有得解啦，自己或他人生命受威脅。

散彈佬

仲有煙花

8.5我會罷工

向家暴說不，8.5我會罷工

謝謝巴打！

死光頭佬

推!!!!

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

[ush

我只係話俾你知
你睇唔到佢射咩出嚟
到時佢鍾意點鳩噏都得

同埋，點解會有人認為
差佬到今日先用真槍實彈
即使個柄係橙色
嗰支都係真槍嚟
即使用布袋彈
只要係用火藥嘅都係實彈
只係彈頭同內容物換咗低殺傷
唔好再大驚小怪話咩差佬突然用實彈
講到好似佢從來都冇用真槍實彈咁

加埋放煙花

柏林狗：呼 光頭基令人忘記我一陣

push
外國記者plz

上左國際傳媒版面未？

五大訴求!
光復香港 時代革命!

最近差人應該都好忙。
應該盡下市民責任，義務湊佢哋啲仔女放學等佢哋唔好咁辛苦啦。

懶喺型，一定要啦。

cls

散彈槍係咪打中人會得番一半那種？

我哋係一班IT中嘅小器鬼們, 目前正組隊著手開發香港黑歷史網頁 - 小器簿，網頁主要係針對巿民擔心警察無依法律制裁白衣人等等問題，怕高調拉人，低調放人，或輕判小罪，而我哋就係要記住佢keep住跟進

目前缺文宣，前台UI (Reactjs, css)開發及資料搜集
歡迎有興趣朋友 加入
現需要大量小器鬼幫手搵料
google form報料區(最好成set新聞連後續發展報) or 直接入group都得

*為暫時收集資料資源途徑之一, 稍後將提供其他方法更有效收集分類, 如有其他spreadsheets資料齊歡迎隨時以本報料區/本文回覆/加入小器鬼TG提供
而8月5號小器嘅大家，識做啦

推
唔好咁快忘記

無用啦 我開post提議 民記 呢個對外的大眾窗口應該提下啲重大核彈事件 收到大量負皮 根本連登仔只會拎住啲爆料自己圍爐打飛機

講真！我對民間記者會有啲失望

屌咪臭系，呢件事唔撚理炒唔炒車，唔撚洗理性分析，做都做到佢老母個閪爛啦！！！！！

屌你都廢撚事，你就真係手指咬出唔咬入

唔記得曬啦？

狗仔狗女呢？要唔要用藤條教？

721 811

全民每日出街就戴頭盔 戴口罩 著黑衫 甚至帶豬嘴眼罩 無論係返工行街食飯, 都要表達--香港人爭取唔到五大訴求係唔會放棄!
(無咁多黑衫or 無豬嘴眼罩, 就頭盔口罩啦)

831 警方反對民陣和平示威遊行, 我哋就更加要透過全民每日示威者裝束, 話畀政權知道佢哋反對唔到! 香港人每日出街都示威緊!

831 警方衝入太子地站車廂對車上面嘅乘客行刑; 警方開記招話警員有能力辨別示威者同市民-- 我地要話佢知-- 無分示威者定市民, 我地係香港人呀!

香港軍政府濫暴濫捕, 勾結黑社會, 煽動放任藍絲攻擊香港人 我哋就要黑色勇氣對抗白色恐怖, 我地就話畀佢哋知, 我哋包圍緊佢哋!

咁樣做嘅另一個好處就係, 當前線有行動嘅時候, 佢哋可以更加快融喺人群當中。Be water - 每個香港人都係水嘅一部分, 前線都係我哋嘅一部分。

9.2 罷工罷課 就聽日起全民帶gear

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

依隻野去咗邊

唔好講推 將所有核彈列明黎推post 不能被習慣任何一樣 屌你老母黑警死全家！

1. 射頭+射眼
2. 721無起訴 警黑合作
3. 狗扮示威者 記得所有違法野都係啲臥底做
4. 無理由無差別不合理濫捕 拘捕後繼續用武力
5. 室內開槍漠視人命
6. 過份使用武力 打人同虐待人
7. 冇委任證+遮面 唔可以習慣左冇委任證
8. 過期催淚彈 揚左後繼續射 特登刻走日子
9. 警黑勾結 警藍勾結
10. 過度濫權 個個開工前食興奮劑
11. 光明正大講大話 +誣蔑市民+陷害市民
12. 公然拆證物+陷害
13. 新屋嶺強姦及歐打
14. 無視任何法律及指引 警權過大
15. 近距離、無警告下開槍
16. 831事件 歐打市民 趕走記者 唔俾救護入 草菅人命 殺完人事但扔條屍出黎 再自己定義無可疑
17. 被影到不只幾次喺醫院/黑房歐打市民
18. 非禮女手足
19. 喺多個狗鐵濫捕 虐打市民 漠視人權

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有手足想加減借用隨便
五大訴求 缺一不可
清算警隊 血債血償

返左大陸做英雄

推嚟個咪仲有意思

有片 瘋警闖太古站開槍 1米內行刑式掃射示威者

tui

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

用散彈槍指嚇手無寸鐵既市民
真係好撚威